來勢洶洶！山竹或可問鼎風王 料勁過飛燕破壞力似天鴿

山竹吹襲馬里亞納渡假區羅塔島時風力強勁，椰子樹被吹至彎腰呈90度角。

超強颱風「山竹」來勢洶洶，預料下周日(16日)直撲香港的機會有50%，勢成今年首個襲港的8號風球。山竹風力有幾勁？網上流傳片段顯示，山竹吹襲位於塞班島和關島之間的馬里亞納渡假區羅塔島(Rota)，狂風所到之處，連椰子樹都被吹到彎腰呈90度角。

內地對山竹來襲亦高度戒備，中央氣象台發出提示指，山竹大有機會問鼎今年「風王」，未來強度有望超過早前吹襲日本關西，並造成嚴重破壞的超強颱風「飛燕」，而山竹目前移動路徑基本穩定，預料會為華南地區，尤其是廣東帶來嚴重影響。

中央氣象台又指，截至本月11日，西北太平洋和南海共有23個熱帶氣旋生成，比平均每年多7個，其中有8個登陸中國，惟已登陸的氣旋強度都普遍偏弱。依照目前預測，山竹未來的影響應該與去年的超強颱風「天鴿」相似，將正面襲擊廣東，破壞力大，呼籲民眾高度重視，提早進行防禦措施。

根據香港天文台資料，今早8時山竹位於北緯14度、東經141.2度，中心最高持續風速已達每小時185公里，未來數天料進一步增強，周五(14日)風力達致頂峰，中心最高持續風速達每小時230公里，周六(15日)抵達香港800公里範圍內，中心最高持續風速達每小時220公里，其後才逐步減弱。

最好打2日， 唔駛番工

啲樹咁樣叫九十度。。。。。？？？

BTW 唔好燈

記得叫杏花邨班人揸走部車

屌....上次我D林寶無晒啦

直接吹爆香港馬交同條死人橋啦，仲計幾多日

岩岩睇windy, 個風打唔正香港

最好吹撚死晒班友
我地抄登仔最冇人性

吹正會唔會成個西九／石崗車廠浸晒

之前有個風好撚勁，黎到香港弱過把風扇。唔知呢個會唔會係咁

睇吓點！幾勁嘅風次次臨嚟到香港都識自動轉彎㗎啦～～～

個次有人話d風要係唔知邊一面登陸先勁 而個個風唔係

通常吹得咁勁最後會變成無料到

懷疑緊係咪真係有力場

下星期一地圖上就冇咗澳門

今次膠鐵大獲啦

膠鐵：挑！你望下趕豬澳先啦！

佢夠薑吹過黎至算啦

劇本:星期日十號
星期一照常返工

又要重畫地圖喇仆街！

高鐵既第一次考驗黎喇
老天爺咁快送賀禮
漾日居千祈要頂住呀

不如問問圓方先

吹咁大，到時乜風都無就好笑

個風就到香港你就知咩知90度

圓方已經被消失 冇事喇

唔知個風吹得大d定天文台吹得大d呢

唔好燈....

光波、電池波、超聲波全部無法通過

唔鏟上菲律賓先算啦

吹死晒去就岩
攬炒

過咗菲律賓就減弱再北移，次次都係咁

又燈

過撚咗呂宋海峽先再講啦

東登？ 杏花邨班人駛唔駛揸走架車先

大交合邏輯

冇料到 = 大風雨
大風雨 = 冇料到

分分鐘又燈撚死個風

個風仲儲緊力

有邊棵樹同地下唔係成90度

星期一打就只會係三號波

吹過黎啦,係時候比世界見識下香港建築嘅強勁

香港定澳門大獲d

黎個90度轉灣就好笑

港英時代
港共時代

好齊心喎

馬會會開保護罩

屌 肯定要返工

未來強度有望機超過早前吹襲日本關西，並造成嚴重破壞的超強颱風「飛燕」

邊個留邊個走
一目了然

各清燈力+力牆護港

黃雨3號風球無誤

椰子樹wo

得個樣
吹到埋嚟咪又係星期一九點改發三號

點會夠李氏立場打

有機

又嚟多次最強之矛打最強之盾

世界各地天文台vs李氏力場

人工島 膠鐵 入水

力場星期日唔開架

澳門狗點算？

打工仔就準時上班 唔好咁多幻想喇

最強之矛 vs 最強之盾

真係J出血

真係慘 星期日都要返工

入到香港400km而且仲保持2xxkm/h先算

堆大白象會點

打得成先算啦

留名睇力場獨贏

好想睇鳩鐵收皮 之後啲閪官出黎鳩up

All in 力場贏

3號貨仔

btw 個topic 係唔係fail

勁過飛燕
破壞力似天鴿

明明飛燕威力大過天鴿

次次D風都吹到百年一遇，但嚟到就風屎都無

同地面呈90度

咁你最好咩防風措施都唔好做

點fail?

打到先算啦

當李氏力場流咖？

考驗膠鐵站防風防水能力，俾幾日佢執漏

哦 係咩

唔好再吹奏喇 連登年年燈

放唔到假嘅風唔好入黎 一陣搞到成身濕哂返工 麻鬼煩

希望吹到正一正 試驗下高鐵 証明唔係豆腐渣

最多咪廿度

啲樹葉唔係計呀？

快來打香港
我哋有全世界最穩健基健

睇下條垃圾橋幾時爛

屌拿星 一係就打到放假 一係就咪撚打

要去澳門留念好去定
雖然係垃圾地方

高質

啲樹葉係椰子樹嘅延伸

永遠懷念澳門

agree呢條撚樣正宗損人不利己

99.99%肯定，星期一早上0600, 轉掛3號風，紅雨。大家精神啲！準備返工！

講到咁肯定

誠哥已走，以後冇人會啪起李氏力場

咁大風力 唔中好過啦

你知唔知椰子樹有幾硬
要吹到佢郁都難更何況依家吹彎晒

打一號都放假

港豬澳
高鐵

唔好打，冇英超睇

sorry 唔太清楚

最重要都個風係直吹香港

我哋唔好爭拗啦 好嘛？

打澳門好啦 唔好打香港

你睇多次
我睇到吹到應一應

佢個90度角係由邊度開始度

有時d野真係唔到你唔信，2018 年流流長都無風打，條鳩鐵一通車即刻整個風王你嘆下

之前唔同國家嘅氣象台話會吹正香港

最後彈走左

力場進入準備狀態

如果真係吹到正
啲窗記得癡膠紙
唔係到時爆晒冇人可憐

屌星期日打有撚用咩

星期日朝早掛 星期一凌晨除

正午睇到個風眼 近香港， 呢家越黎越偏
不過個風都係好勁

大家計漏左李+×退左休

呢隻山竹對台灣影響大唔大？
利伸台灣留學生

兩個風相比
宜家呢個真係小巫見大巫

誠哥開左力場未

順便浸撚埋條鳩鐵喇

無錯 一吹到幾千年一遇既勁風 到登陸果陣就仲衰過平日

乜16號係下星期咩
咁本週日咪變過去式

係，小學數學有教星期日係一週嘅第一日

開定盤 500公里外90度turn

諗起都爽

沙中線

天文台表示：好彩星期日先黎到

個人工島同港豬澳會唔會吹散左呢

可唔可以行快少少廢風唔努力

唔係講笑，真係好大機會

馬會可唔可以開盤賭風球?

星期日打黎要摺係屋企

Child登氣象專家集體出動

狼來了 高鐵 港珠澳 沙中線

其實佢唔吹正香港先大獲
風眼好安全

講到曉飛都冇用，勁得過李氏力場咩

急不及待很想玩玩了

東登定唔知西登

港豬澳，鳩鐵，沙中線，園方

退左休啦

西登最勁，食曬d風

力場經典重溫

就算勁過龍捲風平日一定唔掛八號波

入撚到力場800公里先再講啦

西登勁啲

等睇港豬噢大橋

到星期一又...

報紙佬終於有野寫，
吹到勁一勁。
次次都話有史已來最勁

最佳回答

西九水舞間

星期一
香港人照常返工
澳門人從此收工

星期一 打。假期打冇意思

揸架垃圾車就唔好講出嚟畀人笑啦

準時返工啦,邊有可能吹得中香港

暫時預測係吹到應一應 不過星期日黎姐

上次又係吹到好大。冇料到。
點知第二個風重勁。
遲咗掛八號比人鬧到仆街。
之後就有劇本式掛風球
神之預告

東登就乜都唔洗講啦

想問個風個名係基於d咩而改？

不過個風一過菲律賓又會減勁弱
次次都係咁
係堆賓仔唔好彩了

成班連登仔等睇澳門仆街 到時個風吹到香港亂哂就好笑

假膠？

希望唔好吹黎黎香港

唔驚， 太多變數 打去海南島都唔奇

掛3號算

你老母今年一個假都係呀
吹到幾勁幾勁屌佢老味星期日打

+x已退休

咁牛肉呢

以連登仔既燈力
睇怕有半日風假已經心足

最好一年黎一兩個le d風咁先好玩

咁早就吹到咁勁
通常無料到

由於科氏力ge緣故 北半球颱風喺逆時針ge
香港來講 颱風喺東面登陸會比陸地減弱嗮 所以西面登陸勁啲

已經完全無期望

吹林幾棟樓先好玩

就甘睇上面啲預測 似乎星期日朝早最接近香港 睇怕星期一凍過水

好靚

victor話事，換相啦

完成度好高

禮拜日打有撚用咩

青馬大橋爛埋就仆街

黐膠紙係令碎片保持較大嘅形狀同唔會飛落街，防唔到爆㗎

睇佢係南面掠過定北面掠過

防爆mon要用mon貼

點解香港人嘅心態咁特別嘅
咁想條膠鐵冧咗去
你有冇諗過
佢冧左又係你哋班港豬俾錢

阿uncle搭乜嘢機搭咁耐都未降落

我交稅我有得揀d錢用去邊?

唯一一個選項：貢獻支那

有冇可能吹爆堆核電廠

無錯,年年交稅邊有得揀用去邊

啊仔落手重過老豆

一打風就有呢張相........ 重要話啱啱見到.

一定要黎香港打卡

sorry 星期日力場暫時關閉

冧左起碼有花生食

天鴿夠打唔正香港啦
一樣勁

頭一個風咁勁
啲樹一定冧晒

今年頭一個*